吾皇走嗰陣時冇握細AI手

係唔係俾人防到嬲嬲豬